嘩屌 差啲俾部冷氣機嚇撚死！

嗚～！嗚～！
熄咗燈
一個人訓喺張床到